突發！ 美孚有巴士抄車

坐左係架巴士到有成20分鐘
路面塞到爆
唔知係堅抄定係罷駛

Push

有冇人知咩事

有冇影到？喺上橋個位成半個鐘喇

前面有2架巴士塞左係到

特登定唔小心先

的士狗撞電單車

架的士卡左係到

我屌，塞左成個鐘

巴打坐緊幾多號線

238x

場仗未完，大家要出力呀！！！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

係最頭個批

有廢佬話係遊行
即刻比人屌

遊你老母

比我聽到即dklm

係美孚遊行

地鐵加巴士一齊塞

坐緊44

塞到長沙灣？

去葵涌方向塞緊

放工認真睇咗睇

屯公、觀塘道迴旋處、紅隧（理工）、青嶼幹線、大老山都繁忙到仆街，如果全部塞死都唔知點撚算好🤡

唔肯定係多巴士定點坐最後

未試過由佐敦番荃灣成2個鐘都番唔到

炒果個位岩岩好
一個位收西九龍走廊同長沙灣道d車

塞到hihi 好彩個司機比我落車 咪時瀨尿都似

而家得上橋先過到

我而家諗緊落車轉西鐵

轉啦 起碼搞多15分鐘

住青衣

個交通狗影緊相

我都塞緊喎係長荔街，司機唔比落車

本身成架巴士坐滿人，而家個個走哂得番30幾個

6:36郁左少少，有得落車就即刻落

43c塞撚住

唔洗緊張
日日都有交通意外
最緊要係個人冇受傷
留有用之軀做有意義嘅事

黑警而家搬緊部冧咗既電單車

終於行到

落唔落車好

屌，成半個鐘都有

郁到

強烈譴責部電單車

有得落好落啦我想落都冇得落

DC9

開車啦 影完相

郁返？我依家仲1516
仲係長沙灣

而家巴士上左橋去到荔景

屌 終於行得

荔穚都有單撞車

係興華街嗰頭已經塞咗20分鐘

等到後面幾班車都超前了

坐左成個半鐘巴士

手機得返10%
650都唔郁我就落了

番到去都兩個幾鐘

美孚個位開始通返

你住邊

終於番到荃灣

屯門

我由70幾而家得番30幾

慘

司機老母好唔得閒

深水埗冇郁過

卡左係荔枝角

我一上車前面就塞

荔枝角收工見到咁轉左閪鐵

義士

郁緊 條路通咗

塞到去長沙灣

我坐左閪鐵算
tm

屌 橋上面 路落得

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

一上橋10分鐘就到荃灣

好快郁番啦 前面路路暢通